［有圖］今日嘅圖書館戰爭激撚過咩立法會鄭蟲泰

正面對撼 以死相搏

有人抬我，我就會走，但是無人抬。
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載 我的心情猶像樽蓋 等被揭開 口罩卻在養青苔

1:69

搵人作埋落去

開新po la

幫手開

佢真係好鍾意鬧選民

真係忍唔住講呢，我都好想「做自己野」，正確黎講係「為香港人做野」。
不過無法子，見到咁樣樣，真係無辦法無感覺呀。

做自己野 袋自己嘅十皮

淨係識好似怨婦咁屌唔選其他熱狗
真係冇諗過為揀咗佢嘅人做啲嘢

當初為咗水媽先投佢

真人認證

屌你 係度搞分化做mug鳩
死五毛 唔出力去屌鳩保皇黨

條友係未del左個post?
好似睇唔到

Anyway，熱狗食撚屎啦
睇到自己咁大

當年唔係個個玩雷動投泛民 熱狗點會收皮 信左泛民 有事又要熱狗衝 咁好唔公道

打多左個冒號?

佢係b 隊，佢保皇